{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006776",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146328?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 펜션&남한산성아트홀펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14時、チェックアウトは11時です。 予約人数が追加されたらペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、ペンションによっては入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び施設利用時の毀損や紛失には宿泊客が責任を負わなければなりません。 安全のため、客室で魚や肉などを焼く直火方式を使用せず、個人用炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますのでご注意ください。また、娯楽や飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客の迷惑になることがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の重複により問題が発生した場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しができますのでご安心ください。 ペンションごとに期間が確定しておらず、料金と料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理され、再予約が可能です。 ペンションには別途駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加されたらペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペンションによっては入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び施設利用時の毀損や紛失には宿泊客が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "安全のため、客室で魚や肉などを焼く直火方式を使用せず、個人用炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されていますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客の迷惑になることがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の重複により問題が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の重複により問題が発生した場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しができますのでご安心ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間が確定していない場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が確定しておらず、料金と料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理され、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションには別途駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 605
    }
}